{
    "jobs": [
        {
            "apply_btn": "<div id=\"pnty-widget\" data-pnty-org=\"basedonpeople\" data-pnty-id=\"281\" data-pnty-title=\"Ans\u00f6k\" data-pnty-lang=\"sv\" data-pnty-require-role=\"1\"></div><script src=\"https://pnty-apply.ponty-system.se/static/ext.js\" async></script>",
            "apply_url": "https://pnty-apply.ponty-system.se/basedonpeople?id=281",
            "assignment_id": 281,
            "body": "<p><strong>Aff\u00e4rsutvecklare</strong></p><p><strong>\u201dLaddinfrastruktur och energilagring\u201d p\u00e5 Car Components Sweden </strong></p><p><em>Vill du driva uppbyggnaden av ett nytt aff\u00e4rsomr\u00e5de och vara Car Components Swedens expert och doer att f\u00f6rverkliga m\u00e5len?! </em></p><p>Car Components Sweden (Carco) \u00e4r en aktiv och framg\u00e5ngsrik s\u00e4ljpartner till internationella OEM-leverant\u00f6rer inom automotive. Carco v\u00e4xer nu och breddar verksamheten utanf\u00f6r k\u00e4rnomr\u00e5det genom att etablera ett nytt aff\u00e4rsomr\u00e5de inom elektrifieringen av fordonsmarknaden, \u201dLaddinfrastruktur och energilagring\u201d. Potentialen f\u00f6r produkter och tillbeh\u00f6r p\u00e5 denna marknad \u00e4r mycket stor och utvecklingen g\u00e5r snabbt.</p><p>Vi s\u00f6ker nu en&nbsp;<strong>Aff\u00e4rsutvecklare</strong>&nbsp;med ansvar att driva uppbyggnaden av det nya aff\u00e4rsomr\u00e5det fr\u00e5n grunden och f\u00f6rverkliga m\u00e5len!&nbsp;Du kommer att ha en nyckelroll och vara med fr\u00e5n att arbeta fram aff\u00e4rsplan och strategier till att operativt arbeta med att etablera verksamheten p\u00e5 B2B-marknaden.&nbsp;Rollen \u00e4r placerad i G\u00f6teborg och du rapporterar till VD.</p><p><strong>Dina arbetsuppgifter:</strong></p><ul><li>Definiera aff\u00e4rsmodell/businesscase, ta fram aff\u00e4rsplan och strategier</li><li>Utveckla helhetserbjudandet</li><li>Definiera kundsegment och ta fram s\u00e4ljplaner</li><li>Utveckla och implementera arbetss\u00e4tt och processer f\u00f6r det nya aff\u00e4rsomr\u00e5det</li><li>Arbetsleda de resurser som kommer vara verksamma i aff\u00e4rsomr\u00e5det</li><li>Operativt arbeta med f\u00f6rs\u00e4ljning och kundbearbetning</li><li>Hj\u00e4lpa leverant\u00f6rerna att utveckla produkter som passar marknaden</li></ul><p>&nbsp;</p><p><strong>Vad vi tror att du har/\u00e4r:</strong></p><ul><li>Verksam inom energisektorn, t ex f\u00f6rs\u00e4ljning av laddare, energilagring, solceller etc</li><li>S\u00e4ljande roll, alternativt kundn\u00e4ra arbete som projektledare, projektf\u00f6rs\u00e4ljning eller produktchef</li><li>Ledarprofil</li><li>Intresserad av teknik/energiomr\u00e5det</li><li>Aff\u00e4rs-, s\u00e4lj- och kundinriktad</li><li>Kreativ och nyt\u00e4nkande \u2013 entrepren\u00f6riell</li><li>Strukturerad med stark drivkraft och uth\u00e5llighet</li><li>Relations- och f\u00f6rtroendeskapande</li><li>Flytande engelska och svenska i tal och skrift</li><li>Troligtvis eftergymnasial utbildning inom teknik och/eller f\u00f6rs\u00e4ljning omr\u00e5de, men erfarenhet och r\u00e4tt attityd g\u00e5r f\u00f6re</li></ul><p>&nbsp;</p><p><strong>Vem vi tror att du \u00e4r:</strong><br> F\u00f6r att lyckas har du ett starkt eget driv tillsammans med f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta i team och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r att framg\u00e5ng skapas tillsammans med s\u00e5v\u00e4l kunder som kollegor. Du \u00e4r l\u00f6sningsorienterad med ett entrepren\u00f6riellt tankes\u00e4tt vilket skapar l\u00f6nsamhet b\u00e5de f\u00f6r oss och v\u00e5ra kunder. Du trivs i en \u00f6ppen och jordn\u00e4ra f\u00f6retagskultur d\u00e4r vi v\u00e4rdes\u00e4tter professionalism, transparens, prestigel\u00f6shet och ett gott skratt.</p><p>&nbsp;</p><p><strong>V\u00e5rt erbjudande till dig:</strong><br> Vi erbjuder ett roligt och utmanande jobb i ett l\u00f6nsamt och v\u00e4xande f\u00f6retag d\u00e4r du kommer att vara en del av ett litet och engagerat team. Du f\u00e5r vara med att bygga upp ett nytt aff\u00e4rsomr\u00e5de inom elektrifieringen av fordonsmarknaden och energilagring och har stora m\u00f6jligheter att p\u00e5verka inriktningen i arbetet.</p><p>&nbsp;</p><p><strong>S\u00e5 h\u00e4r ans\u00f6ker du:&nbsp;</strong>&nbsp;&nbsp;<br> F\u00f6r mer information om Carco och tj\u00e4nsten, v\u00e4nligen kontakta:&nbsp;Jon Spjuth, <a href=\"mailto:jon.spjuth@basedonpeople.se\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">jon.spjuth@basedonpeople.se</a> eller Bengt Olander, <a href=\"mailto:bengt.olander@basedonpeople.se\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">bengt.olander@basedonpeople.se</a>, p\u00e5 Based On People, eller</p><p>Ytterligare information om Carco finns p\u00e5:&nbsp;<a href=\"https://www.carcosweden.se/\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">https://www.carcosweden.se</a>&nbsp;</p><p>Intresserad \u2013 ans\u00f6k nedan</p>",
            "confidential": false,
            "excerpt": null,
            "hero": null,
            "image_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/pnty-prs3/basedonpeople/logo-1267-da71.png",
            "location": "G\u00f6teborg",
            "logo": true,
            "organization_name": "Carco",
            "presentation": false,
            "profile_image": null,
            "publish_date": "2023-10-06",
            "region": "",
            "showcase": false,
            "tags": [],
            "title": "Aff\u00e4rsutvecklare",
            "title_slug": "affarsutvecklare",
            "user_email": "ulf.linden@basedonpeople.se",
            "user_name": "Ulf Lind\u00e9n",
            "user_phone": "+46 70 720 82 85",
            "withdrawal_date": "2023-11-23"
        }
    ]
}
